梅利宣布今年退役

Big Four 年代開始瓦解了

老野同梅爵都今年

幾時都係得big 3
梅利同前三根本有大段距離

Big咩four

網球界big 4同英超big 4一樣，都係搵個廢啲嘅格硬組夠4人/隊

睇錯梅西

梅利咁後生就退 費達拿都未走啦

屌你咩意思 今年重奪英超你仆街

應該都係傷患問題，費達拿保養得好所以仲打到

張德培仲有冇打 當年同費達拿齊名

做緊錦織圭教練

Big咩4
費達拿 拿度 = 西超
其他 = 西甲

五次澳網亞軍係咪歷史第一人？

肯定係

佢係森柏斯、阿加斯、碧加年代

迪祖全盛好撚癲下wo

唔識祖高域？？

曼城？

大細威都未退啦

拎過18次英超你唔識？

Grand Slam singles titles

Federer 20
Nadal 17
Djokovic 14
Murray 3

不過佢13年贏 Wimbledon 係感動嘅
仲要係贏 Djokovic

利物浦
知錯了

屌你開post謝罪喇

All that stress. All that pain. Tough. Hard. The story of Murray's life -- because he was born in an impossible era -- meant he had an uphill fight for his entire career, and he never stopped pushing. But his hip gave out before his heart.
There's only so much pain anyone can take.